[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2748）

Fast

搶又慢

唔係gel
但懷疑哥登堡係左膠私家雞
大家點睇

慢啦

快手2-0

你睇好邊隊

留名 反cup 哈馬比

詳情參見里爾psg

穩如哈馬比？

屌你老彪

左膠

佐膠無波無角

左膠半主
2x1 爭你

哈馬比追和，開個半大

兩場快手入波！

啲大陸仔傳出黎

支持

最緊要半大

半大goalllll

呢個19表算鳩掃把

上季連贏十場盤

11

1:1 哈馬比

穩如哈哈哈

Ok 咁2-0

1:1 半大

1-1 穩如哈馬比

真 左膠快半大

diu 開gor登

仆街bill哥...

哈馬比半大了！差你呀左膠！

哈馬比又半大

哈馬比

1-1

半大!!

快2-1啦屌

咸馬比未驚過

1:1
哈馬比

2揀1半大揀錯左

穩如哈馬比

穩如哈媽比

你由買左咩呀
我地由對左

快手反cup

買左左膠半主 等死

有無角水

左膠半大Gogogogogogo

左膠入未

睇緊

買左希爾

有即場都係無好野

哈馬比場波已完
佢今季場場1-1就算鳩數

左膠半主啦 好嗎

半大cashed

要記住阿狗呢到閪波作客有幾閪

睡超未訓醒

半大24

對屈狗半力夠win

左膠半主

應該1-1走盤 哈馬比場場都1-1

追和都屌

佐膠半大已死
踢十幾分鐘開1.5/2

肯入未我屌你

有冇希星小船手足

左膠快手入波！！！

半主都死

左膠中龍了

半場2:0 OK?

啲大細真係冇路捉

哈馬比頂住

上盤又驗腦
主勝1.86

節奏咁快

一齊屌到左膠開半大全大

左膠半主 哈馬比反cup

左膠終於起腳 係中圈搓左10分鐘

2.5/3 真係撚狗

哈馬比俾主禁屌

0角0入波

左膠仲係0c dllm

快手入波啦左膠！

咁都波都唔係hea踢

同彪哥同路
最鬼馬次次買完先見佢買左

睇場波

左膠單刀 對面龍用生命硬接

覺得佢會打假先買半大 點知角又無入波又無 悶撚到

損人不利己

幫你整番個merci析？

左膠半主針

快手入啦

半一1.8 依家走地半球 1.83 屌你老母左膠

左膠求其一隊34分鐘前入一球 半場補時再入多球 下半80分鐘入多球

真係驗腦 上盤仲低水過即場主W

半主 7.5

狗會精選即場閪波真係好撚準

角球呢場唔買好過

屌你又係喧

尊重爺爺

佐膠2.5大驗腦中

左膠24

哈馬比入球定定驚

睡超無入球27分鐘得5倍

半大未

左膠請立刻罰球

本身想買大 點知馬會開埋啲乞丐盤2.5/3
4球先收得哂 即刻唔買等即場

點知半場都未夠就1.5/2高水

1ccccccc

1c -7

1c

半主得嗎 左膠

Same road

missed

唔係掛

唔係封就12🙄

28分鐘開左1.5 半大是否要驗腦

快手入波啦！！！！上呀！！！！

上盤一齊

左膠快D半大啦屌

一買大注就更閪

唉我屌你唔入輸埋佢

全大都一齊

左膠半場整返粒先啦 屌你老咪

哈馬比隊賤種真係場場1-1

1.5b好吸引

角球都廢撚事買啦
閪波

角希望佢落6.5

左膠俾半格黎驗腦啦..

中場彈黎彈去

下半場睇下點踢先
兩隊都唔落底+無攻勢

認真頭關就針？
佐膠初盤2.5/3 1.88 升到1.95我都淆淆地
比啲希望我啦
中晒抽2派100
信念

真

btw. 阿特會唔會又假波架。似大船喎

lm gchi

哈馬比半客24

馬會即場閪波又贏

LM

係 on9波黎

晚上好。會贏架 我會幫你集氣

仲衰撚過澳職

睡超 個名真係

成場就係不停中場傳波 馬會精選

上盤仲低水過即場主勝 比半格黎驗腦都好

即場1.5 愈黎愈高水 入唔入好

咪就係 想妹到幾時

Lm

左膠半主未

睇個勢陣間兩隊會變打法 然後撚死晒角細嘅手足

佐膠真係大伏波角全無

比球12m左膠開半主啦

2c

屌。6.5呀 媽咪

客隊中柱

屌 腰斬啦 開咗波未咖 咩消息都冇

客反擊好入肉 主盤

左膠半大

高登堡中柱

高登中柱

衰手多買半主 屌
屌角仲好

仆街 客要來了

真係要驗腦

召喚上盤手足齊驗腦

主隊半場前絕殺半主

集氣

直覺注

高登 fg

1/1.5

佐卡哥登-8c
2隊快刷角plz!!!!!!!!

忽然感覺好強

左膠應該半場前有12M

左膠無得豬

左膠要入了

無水

狗會精選
另一場半大 6角

最近未贏過買左2.5/3b同路小心

送俾有緣人

頭場快d整兩粒

左膠即場都就黎2倍點解我要買低水上盤 仲要叫到佢入2粒

屌你老彪真係

溝下貨

開唔到大痴撚線

彪力驚人

咁撚假1 /1.5

買左半主半大

左膠主勝2倍

似no goal

左膠d傳送好撚差

往績都係呃人的

彪哥幾時死

有冇大蛇比水

彪哥出咩

psg

佐膠越黎越唔對路，反擊無力後防不穩幾下高登就入咗禁區，分分鐘輸12m

尊重啦

劇本

半和2串1 又收米

屌佢老味買平手盤就比人秒速追和，轉買fg就對家入真係不宜賭博

1834633

淆咩呀 BILL GOR尋晚咪中左利物浦囉

馬會精選 又死哂

半主到切柒煲湯

左膠高登 入未

絕殺半主，ok?

無開就7隻 馬會又贏

補2

仆街哈馬比已經7角

補時半大ok?

有啲想7.5s

lm

反手抽擊？

左膠真係信唔過

朝早cashed out完allin左佢

HT 0 0. 2C

前進之鷹受讓+1

垃圾波

左膠一定會0比0

低膠2. 5s

no
未擺list=正手

7.5s 一定唔搏。陣間係咁角。怕撚左佢

寧願skip

下半場戰術不變的話真係頂多2-3c

btw. 買咗阿記11.5 b

今場我睇屈仔不敗

高登堡好隱個後防 刷角要靠高登反客 主d攻勢好弱

你係買阿記作客蟲姐

入多注左膠 即場老千局，神奇更衣室

手持左膠讓球好撚不安

大角降水

半2全10

下半場睇多陣先

睡超快d開兩場主勝

一齊不安

Same

佐膠驚反擊後面放好多人變相進攻乏力加重防守負擔主場都龜縮成咁真係廢

有諗過追但和就輸死

高登堡真心唔弱

個大真係好撚鬼
入一球輸我服
00就真係假到仆街 37分鐘no goal 3.7

信念

荷乙點睇

高水補個2.5b 兩邊紅格都係下半場

兩隊都係下半場得失球較多嘅球隊，相信點都有1-2球

半場不嬲都會降架啦

有咩啟示

節奏唔慢 大角好似抵買

我問反你先岩 豬蛇你就黎同星星彪gor同級

佐膠比我訓個好覺啦

我仲未睇啱

買多注7.5算
之後等阿仙奴

阿記買盤？

前進之鷹快入

作客 寧願買角

希望唔會後退

荷乙快手半大

冇心機睇 8穿1第一關就斷有咩好玩

阿記角

前進之鷹GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!

0-1

伊高斯 快到 1-0

又無買荷乙半大 屌

Ajax快半大

除咗第一關其餘中晒我真係會癲

快手整多粒！

頂撚住個受讓

小牙積士仲想比人半場5-0?

咁早入最驚

仲有時間買第5場半大

阿特x阿狗上盤

買左佐膠冇買到

依家買多條7x1 lor

3分鐘半大

1-1 快到

半大快撚到

屌你老母自由龍?

1-1 屌你3分鐘

半大goallllllllll

笑死

3X1點解要串左膠半大 唉

NBA

小積士

突然覺得好傻 場場都失波仲買0字尾

左膠 1.5s 2.5s

阿積士青年隊 1-1 伊高斯

3分鐘收錢

1.9半大 屌

半大送錢

下 我有冇睇錯 荷乙半大4分鐘收錢?

2/3半大cashed
串埋第5場 大家未買可以快買

有彪析未

半場波膽就得

訓超刷角

荷乙半大仲高水過左膠上盤

荷乙半大

派錢

佐膠

佐膠終於...1-0

佐膠goal

差兩球 屌埋佢

佐膠力做半和仆你個街

佐膠1.5b

屌你左膠半主撚狗

小阿積士次次睇佢都半大次次都冇買到

半大派錢

哈馬比又半2全2

幻幻半大 係要週中先開
平時8場一齊 叫撚爆先得3-4 場
一係1-0 撚狗 唔開半大

左膠全格
哈馬比比多2粒

左膠1-0 Goal
訓得
早抖

平手盤冇賭過

咪撚gel啦 彪狗

5分鐘半大。

迫害半主 屌你

有冇人要漢堡

左膠快手整多兩粒

要左科蟲

荷乙一無買又派錢

入多兩球

高水 有冇咁抵

佐卡高登肯刷角未呀

4/5/7都有機半大
5最有信心

等陣間蝗同阿

有冇機

佐膠靠邊線出波入波依家多咗兩翼出波

2-1阿屌希爾

中硬 4/5都會半大

阿特 科隆大到?

咩？

希爾星堡

大到

叫主隊入波姐

陣間如果左膠 2:0先
就買對家入
似係贏半格

哈馬比好似比人屌緊屎眼

10都係半格

希星快手

佐膠入多粒

左膠學今日蒙特正氣先

咸馬比入未

傷左5個 一個停賽

哥登堡快啲追和

2點半點買好

屌你老母3.5s秒jump

阿積士無得升班就唔好阻住人升班啦

兩場主入未

高登又中柱欠運

屌屌屌
1.佐加5.5b

左膠差一球阿快撚d

高登岩先係咪炸左球

又中柱

阿特 拜隆 屈有冇同路

小巴黎半大上盤有無同路

30分鐘

科隆半大 派錢

屌2c on9?

瑞超兩場主快

5.5s !!!!!!

皇馬又出撚屎陣

呀特有無同路 但安玻近排都幾好態

左膠全格
哈馬比入多兩粒

都係唔買了。

訓陣。醒得到買屈 阿 醒唔到就當走寶

直覺

屈不敗/追和
10.5b 以上

訓

讓唔起

1.52點搞

要左半一上盤 想驗定腦先

呀特寧願唔要 又唔穩

輕鬆單刀射唔入

阿特打個隊博洛半場40

贏硬

唔好買啦 驚佢妹到完場

btw. 你整多條7串1。唔係陣間其他中晒好ddum 春

瑞超入未

好波不如好運高登堡整體好過佐膠

希星？

仲點買7x1 特返5場

1.5大入未

左膠角球去到4.5。咩料。送錢？ 定係伏

12M

rc

Have 12m?

高登戰神卡

5x1 then

哥rc

有無12碼

有冇

高登下盤已死

有

全格？

屌 明日 你個2.5有機

冇wor sor

最多咪1-1 2-0

唔入。。。？

半2全2比狗屌

just rc?

無事嘅。 信念信念

兩隊主入未

大角 7.5B 針

睇即場仲好

安玻里下盤

快入

有撚碼報假輸撚死

無12m

阿妓好伏

半2全3未

假波1:1未?

哈馬比屌你老虎又1-1

主NG 2.06

要左盤過關

科隆屌穿漢堡個西

睡超

直覺

屈不敗/追和
10.5b 以上

訓

又係妓客讓半盤閪盤
但妓仲有野爭架喎

左膠4.5s 練心ok?

拎咗紅牌反而ng跌水睇黎1球到尾

希星入多粒扮狗叫

意假10.5b

阿妓作客係垃圾 上季到而家買佢作客對家賺到笑

大把波 我都係入咗半注

希爾星入未

我入果陣有2.幾

可以

紅格時間到未

死仆街 左膠入未 1.5大

有冇阿特同路

皇馬細波
對面5-3-2

安玻里
科隆

兩隊主隊

哈馬比場場和波就開始鳩縮 控住個波就回傳 on撚9

琴日半3全4同半1全4
今日半2任繼

主隊入未

同路

咁多人安波

咪就係

哈馬比我屌你老母

希爾快入

好彩無買角

呀特主場勁

哈馬比死全家啊

尋晚國米隊垃圾都絕殺開到
唔信阿特開唔到上盤

same road

炒多次半場4-0

頭兩場唔開大波 on9

阿特

阿特撚大角大主盤

屌你老母哈馬比場場1-1 食屎狗 踢黎把撚？

呀特似做熱左

忙左陣番黎佐膠仲係1球

有冇人要皇馬對家

哈馬比想連開3場1:1？屌你老母啊

穩如哈馬比

佛系撚賭仔

阿特 科隆 屈

1:1之神 哈馬

幾多手足比哈馬比撚到傻

咁就開個希星2:1啦

左膠1.5s 2.5s咪爆

真我

哈馬絕殺未

咸馬比上呀

3.5b唔錯

呢隊打靶隊

咁撚牛2c

佐膠 希星

哥登堡NG

紅左都唔入屌你老母 賤種隊

Cls 派完又針

星堡絕殺佢老母哈馬比啦屌

佐膠比多粒

哈馬比真係好撚黑人憎

阿積2:1

半7全8毒定d半2全2毒d

哈馬絕殺未啊屌

左膠打多個都比高登咁屌

半2全2

認真唔錯定係

屌還屌都刷下角

goalll 希爾

希星2-1 屌你好波

希

2:1哈馬比 抵撚死啦

星堡！！

好波!

意假

屌你哈馬比

2-1

2:1!

驚爆可以入對沖

利申我唔入 因為得半注

哈馬比垃撚圾

針

愛隊升班馬

屌 串左哈馬比

Goal

力做讓和？

哥登堡係時候跟劇本踼埋佢喇

哈馬比個龍

1.95水

科隆5分鐘3角

瑞超琉球

抵撚死啊哈馬比屌你老母

阿特半大24

引緊客 打反擊

科隆禁屌

科隆入未？

1:1

屌，串左哈馬比⋯

哥登11

阿特半大

又撚狗

科隆射撚左4次快D入啦屌

戰神卡

屌你左膠

on9

垃圾主隊

屌

仲係到諗咁好死伊高斯高水受讓原來有伏好彩冇買 但買左佐膠

又係衰無補飛 屌你老母

即場假撚到

唔撚刷角抵死

屌2x1又針

再屌，佐膠和埋⋯

兩場都針左

科龍上場買你角唔刷 今場4分鐘3c

支持下

我屌

兩場頂實啊 跟哂

高登goal~~~佐膠抵撚死係咁妹

又中

屌頭先補和既話幾多倍？ 屌

佐膠咩料

彪狗 屌你老母

9倍最高

8倍

求解

望住個9倍和冇補

唉 補60睇波好撚過 屌

屌唔記得補

起埋都10倍

有即場 半一上盤 真係奶野

入得角大了

冇野了 真GOAL

點

真糕

唉我屌你老母

仆街 絕殺啦on9

係 sor 跟車太貼

又低水又撚

屌 買親半一 都俾人絕

希爾

佐膠贏波派100

4091 角球大細 角球大細 星期一 1 佐加頓斯 (主) 對 哥登堡 (客)
大 [3.5 個] @ 2.83 $1000
好彩買得切

今季哈馬比做乜撚

我

依家先刷把撚咩

有即場既多數都伏

80+補唔補飛都係信念問題

抵撚死啦佐加 妹啦

冇啦左膠

佐膠真係賤種隊諗住一球入更衣室

佐加

仲未吸收完696紅buff教訓

60倍反cup開唔開到呢

咁樣斷我2x1

半一盤盲追下盤 實冇死

Bill gor 5.5s+佐加盤

又黎半一上盤撚狗日?

5.5b

左膠絕殺啦你老母！

佐膠撚尻賭仔主場踢多一個比人追和 半一盤低水 笑咗

半一詩
半一上盤 下盤先入
半一上盤 下盤先入
嬴則半格 輸則全格
被狗屌也

唉...無睇佢比料

真係禁屌比人入

條2x1半主淨死左膠

TOT旺撚到

佐膠快刷多隻角

佢入一球已經gel緊

17倍cup

2:1

佐膠2-1

21

中

佐

屌真係有大波

好波！頂實！

齊心2-1 屌咩

咁都開到大

係咪要補飛

哈馬追和啦

快3-1

唉
Cashout又輸晒

一齊做二比一

後備巴勁到

救老母左膠

我出哂錢留左500買左希爾，攪到冇哂錢跟bill gor

買個盤都要練心 dlkh

紅咗先開大

兩場-1和？

佐膠百屌成才

佐膠追和先識入

半大針

3-1啦

嚇撚死人咩

左膠快入多球

練心

左膠3-1 我食屎

阿特元咩

買左2.5/3 同補左1.5 終於唔洗嗌

意甲入未

哈馬比試下追和

留名

要大既始終都會大

請不要消失希望
gel

想睇

我食兩舊

1.5/2b 全格

叫屌下伊高斯了 買咗下盤

左膠3-1plzzz

已經冇咗半格

佐，驚不驚2 2

希望你食到

阿特科隆入未

哈馬比追和OK?

2:2啦快手

3場2-1

你食支煙先

3.5B GEL

掛住屌左膠miss左場法乙..

阿特 科隆入未

阿特踢乜

4c

4ccccc

佐膠咪刷

3.5b

左膠9.5s 顫抖中

入未呀 阿特 拜隆

兩場2:1劇本

okay

左膠整多粒3:1食兩舊屎

滿足 收咗幾口大波

屙完屎出黎奇蹟2.5b

哈馬補幾耐

3

4C -6C

大佬彪長眠啦

阿特半場入兩粒

全部開大啦屌

等咗90分鐘終於有

阿特整個半大黎先啦屌

補飛啦

對晒

阿特入未呀

阿特456未

阿特玩咩

2-1完

兩場 2-1 ft

顫你老母呀

阿特 科隆又撚狗？

再屙多次

終於贏錢

心滿意足了

抽me

Bill gor神枱級變石灰級

漢堡場場都開角大，呢場已有5個！-5

中晒8關派你

Bill哥中都比人屌

佐膠2nd goal jump

通常一開group就仆街

暫時成功過2關仲有5關要過

....哈馬比屌你

屌屌屌
1.佐加5.5b🖕🏻

ho

都話兩場主

終於贏錢 好感動

阿特
求你半大

科隆半大24

又嚟

巴打加油 近排冇咁好耐性屌咁多關

兩場讓和就fatfat

D升班馬咁撚勁做咩

豬蛇等你搵食

3.5b 唉 衰冇信心

都話兩場大波

有大波唔追追角

歡迎入嚟參考吓

我驚佢轉盤路廢事入

狗會派錢未想買3點波

嗌完左膠大波 而家阿特半大

真馬大角？？？？

無買德乙20分鐘7角

科隆7c

屌阿特 科隆入未

德乙角球

角米巴黎既教訓

無事嘅

會唔會安玻fg先

派唔派得切你地估

阿特又賣分

半2全2角

派唔切

安憂玻護級惡過狗

阿特想點撚樣
踢博洛就屌打4-0
踢安玻唔識入

角細2又羊

琴日角米超細角果陣望到巴黎我都係咁同自己講 好彩最後都係冇買到

個fg低到

換左拖舟教之後都係上半場冇角下半場爆角 諗住下半場先入大

10.5s 阿記All in

阿記作客閪到咁仲點買得落手

個場係對家on9

又要入錢

阿特你老母唔入比人入啦

阿特肯刷未

英超喎

阿特 拜隆入未

仲有機會爭歐聯唔會咁柒賣分啩

角米教訓
叫撚咗成晚得4角

阿特廢到

阿特半乂

奧巴馬 首發事項入波 有無同路

阿特知自己唔夠班踢歐聯

3點兩場點買？

3c

阿特準備fg

快

俾人射緊

雷加 屈仔

幾時先追返角米psg條數

1:00派未 戶口得6蚊趕住入屈仔

派了

阿特半主半大已死

阿特 科隆有冇人叫

意假德假又齊齊唔撚入波 50蚊都呃我屌你老母

希星未派

半大只需_分鐘？

科1:0

阿特有半大 24

科

科隆goal

科隆1-0 goalll

科隆GOAL!!! 屌撚死賤種漢堡

科隆goallll

一直叫緊

科隆嗰場是旦入2粒

阿特我屌你老母

屌 阿特請肯入未

科隆

垃圾閪盤食撚屎 屌多佢幾粒啦科隆

安玻里
科隆
雷加利斯

阿特係咪要比人入左先肯入返

阿特差你啊 快手

cls n阿特被屌

有冇啊狗LINK？？

阿特快手456

封咩

阿特唔入 安玻10分鐘入佢兩球先啦

科隆唔好撚狗 快手456

gchi

不了

阿特2-0未

今晚最後一注放左係阿記到 贏錢定輸錢睇佢

阿特科隆半大24

派未

阿特垃圾到

阿特屌你老母 入一粒定下驚先啦

阿特又迫害半大
10腳5中0球

左膠個場派左

呀特禁屌

上啊

屌 阿特被㩒屌

屌佢老母

屌到咁都入唔到

開左波先出出黎做咩？

科隆可唔可以入多球開半大比我

雷鳩利斯532 蝗半細

瑞超未派？佢唔派冇錢賭下場

唔買就半場4:0 屌你老母咩

遲左買 我都唔想

皇9.5b?

亞特試下入波

阿狗半客針

頭先佐膠贏波抽左未

【 角大專員出動 】
阿妓角球數目：

集氣 阿特個場35分鐘前一球 完半場前有多球

有無人買皇9.5b?

半大只需十分鐘

角球都取消？

幫我整埋意假ok?

OK! 收到

屈仔禁屌

【 角大專員出動 】
阿妓角球數目：1

阿特角球數目：3

集氣！

科龍屌打到

做乜鳩而家咩狗屎垃圾都上嚟放tg link
放一次都算，瘋狂放

見一個block一個

整埋皇馬啦得幾場

阿特賣分屌

【 角大專員出動 】
阿妓角球數目：1

阿特角球數目：4

加油！幫手叫埋真馬

巴打又係你

阿特禁屌快入

兩場都有買 中哂派你100

阿特被㩒屌

阿特444444

快撚d輸啦

阿妓比人傳教士式禁屌

人地半大咁易既

屈仔角球上

咁又唔使 我重注阿記 祝大家都羊

12射都未撚入到 on9

好耐冇買角 今日要轟落去

阿特起撚左11腳都唔撚入

屌我睇錯衫 安玻被屌 係咁撲

皇馬2.5s

阿特成撚日咁盲人足球

阿特盲人足球
上盤已死 有事燒紙

當我求下你
妓同皇生生性性

on9㩒屌唔入

安玻龍門上身

咪撚撲啦

阿特半大已死

阿狗比人禁屌

阿記刷角

低水半大真係撚狗

重注咗意假 過關係妓

屌我成日以為黃衫喺阿記

12分鐘半大是夢嗎

都2.02

阿特半主都要死 唉

阿特主場都蛋蛋？

買個屈仔fg先

垃圾到 屌

阿妓作客廢到。。。班友係咪真係淨係識踢主場

蝗妓角大

睇英超好過 雷甲主532 廢蝗撚入到波 妹成場小勝一粒feel

阿特入未

10秒

話左阿特讓唔起

想燈到半大呀

阿特食撚屎啦屌

阿記0-1

屌 屈針

送大禮

我覺得買半主你老母阿特肯撚定又會走去入波

0-1阿

阿仙奴goallllllllllll

阿仙奴

阿記

奧巴馬

阿狗-6到

屈仔送禮

拜隆禁屌？

即爆

阿特35分鐘0-0
阿記8分鐘1-0

E高斯2-2

屌錯阿奴

搞掂 我羊入波

好彩馬會唔比我買

屌好撚感動 伊高斯GOALLLLL

Easy go goal

特別鳴謝賓科士打

荷假 3.5b cashed

奧巴美揚

妓點入架

秒

紅埋

屈仔紅埋

屈 戰神卡

紅牌

紅埋角大仆街

紅埋屈福特

屈RC

呀狗無失分空間啦 ...爭氣啦 頂住完場

屈紅埋

屈仔紅牌

屈仔1前1後做晒戲

屈仔戰神卡反杯有望

好彩冇買屈仔盤

咩事

應該我廠入第二球 垃圾意假都未撚入

屈仔RC

垃圾deeney

妓比左幾多錢

diu 紅撚理

甸尼好似開肘批9人

阿狗11.5大玩完

我廠加油

又無降班壓力賣分比阿仙奴爭歐聯位

阿半客cashed 易到

都要繼續刷角！

阿cashed

DeeneyRC幾多倍？

屈將會被強奸

1001